做咩突然咁多男女平等AA post?

係唔係我騎劫咗

先道歉

證明港男好多都小家又度縮

因為港女怕無人埋單